點解而家冇再出鬼武者

真心正

gba果隻神作

可惜太短

淨係玩過金城武 尚連奴果隻

好心佢就remake啦
就咁高清少少炒冷飯
照樣比左錢